禁你老母足咩 關都未封撚好

屌你啦
輸入個案都未歸0
係到講禁足
班支那人就自出自入
香港人係自己地方就唔比出街
買糧買必需品點都要出轉啦屌你老母
搞好個關口先再9up啦鄭氏婦人及其管治團隊

全面封關啊

攬炒天后：
你哋識咩呀 呢度冇你哋講嘢嘅地方
細路仔行開一二邊去玩
我哋改寫緊病毒起源劇本

全面封關

封你老母關啊屌

封關！！！！！！！

應該封關及取消所有豁免
所有入境都要係口岸檢疫完成才可入境
第三波1號病人就係懷疑被豁免人士感染

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

封關啊！！！！！！！

佢意思係. 關我就唔撚會封, 但就唔比你班友仔出街. UN 唔 UN ?

推

封關阿

死港豬出少日街玩會死？

而家封關已經太遲

send上藍絲谷

林奠你真係八婆嚟 闔家產